全盛時期既佩奧爾定拉莫斯勁d

佩奧爾
拉莫斯

全盛拉莫斯對巴塞踢唔踢得晒90分鐘？

全盛時期嘅拉莫斯勁咩

攞紅牌

合體, 奧斯爾勁d

佩奧爾防方勁
拉莫斯進攻強

唔好以為防守廢就進攻勁啦
因為進攻廢所以要打後渣

佩奧爾係熱血咋喎 咁多小學雞冇睇波吹奏佢
佢個位擺黃洋達落去效果一樣

球品嚟講
獅子王完勝

公信力=0

計球品
高路斯先真球王啦咁

獅子狗咁廢咪搞笑

米挽啦 倆奧爾幾多個歐冠世杯呀？

真係拉莫斯勁d

08 12 西班牙拉膠打閘好撚勁
右路唔洗擺翼

佩奧爾啦 on9

佩奧爾當年咪又係靠咩撚野熱血
掩飾佢防守廢
你估佢比人撚得少咩
最醒果次咪 插水搞到軍刀食炸糊

仆街 nben=四眼

唔使ramos
全盛pique 都勁過puyol

跟隊拎個六冠王就做左歷史級中堅

全盛時期既拉莫斯係打右閘
佢打中堅無得同佩奧爾比

2隻狗
求其la

佩奧爾仲係一字馬KOL